【突發】蘇b加入「咪一鳩樣」陣容

未？

冇聽過獌迷叫椰子 爺爺 摩daddy做莫狗 雲狗 摩狗
嚴格嚟講唔算一鳩樣 係再廢啲

獌不嬲柒開
笑下猁冇冠好過啦

Why not both

仲蘇b？蘇狗喇

摩狗本名黎喎

利迷嬲到